[求救]有冇住日本嘅巴打絲打可以借個電話no.嚟預約hot pepper?

是咁的 第一次自己去旅行撞正咗日本黃金週
3/5夜晚去到仙台機場
呢晚酒店貴到仆街 所以諗住瞓網吧
但經hot pepper預約一定要日本電話
有冇巴打絲打做吓好心借個no.俾我 等我唔駛瞓街
我預約咗就一定絕對唔會甩底

淨係約過hot pepper beauty
我留香港電話852xxxxxxxx都成功預約到喎

試咗book呢間打852xxxxxxxx會彈呢句
電話番号：番号および桁数をご確認のうえ、日本国内で利用可能な電話番号を入力してください。
一定要人用日本電話先book到
Anyway 唔該巴打

你試下852前面再加多個0
0852xxxxxxxx
再唔係就留一個假既電話啦，我約beauty個次佢都無打電話俾我確認
再再唔係你仲擔心既，就去skype申請一個日本電話

我啱啱睇左都係$50hkd only (不過記得用完要unsubscribe)
或者你可以試下上網搵下 免費日本電話 應該都有辦法既

用Skype個電話book咗
唔該晒巴打

下次有咩要打地址， 電話， 打你住個間酒店既地址電話就得架喇